覺唔覺今日警犬唔同晒

加油呀要

扮有禮貌

唔只扮有禮貌部署都唔同晒利落左好多